返工有冇做過/遇過灰色地帶/犯法嘢

舊公司另個部門幫人結婚，
好多事成之後即刻離婚，
唔敢問係咪假結婚，
半年就辭職

拎過同事 d 碎銀去搭車

咁輕keng

你噏乜春呀

打過飛機射女同事嘅腿

每日 150個就係多得你幫手

如果話手多開同事櫃筒 見有成疊一百蚊 順手拎左幾張呢

所以辭職 雖然唔關我事

咁誇張唔好吧

打丁

衝馬路

打丁唔犯法，應該都唔係灰色(?)

返工呀

而家就返緊，
伏到爆

無收膠袋費

我發夢見到我朋友冒老細簽名。

外勤工作呢？

喺地盤冇戴安全帽
平安咭過左期唔知照返地盤

咩行業？

外賣？

隨時跌個士巴拿可以撼穿頭

內射女上司